遊戲係IT產業定文化產業？

稻船敬二曾經係NHK節目——世界遊戲革命到講過：
僅憑遊戲本身是不行的，要與日本動畫這個被世界認可的東西形成一體

14:53

但係Crytek CEO又講過以下既說話
“在現任主機上，沒有任何一款遊戲竭盡全能後能在技術上做得能比crysis 3更好。大多數遊戲甚至在技術上無法接近crysis 2。我並非在討論藝術風格——藝術是主觀的——但純粹的事實就是我們的crysis 2已經幾乎耗盡了Xbox 360和PS3的機能，直到今天我還沒看到一款遊戲能夠達到這種地步。”

他繼續說道：“隨便哪天我都可以用任何方式對抗戰爭機器或Halo，我們所投入的資料總量和細節程度遠遠高於它們。而隨著crysis 3的到來，我們將其推到了一個新的高度，當然PC版還要再高兩個檔次。”

英文原文：

兩個人推銷遊戲既方法好唔同，稻船就話要同動畫結合，Crytek CEO就話以技術對抗對手。一個講法似係文化產業而另一個講法就似IT產業。
大家覺得邊個方法有用D？同埋遊戲係IT產業定文化產業？

遊戲係娛樂產業 只係娛樂都屬於一種文化 你強行叫佢做文化產業都可以既

稻船